貼下自己食緊咩

lunch都未食 仲諗緊食咩

食完好返工啦

飲緊自己

熱奶茶先係王道

有啲舖頭沖熱既會好澀

叫多奶

咁早打邊爐 為殺毒犯開慶功宴？

btw凍奶茶

shakeshake食極都唔厭
以前有朋友shake到爆咗個袋

邊間

大窩口 ？